紅磡沾仔記發表大量冷血言論，話好開心周同學死左早 (理工同學入)

你老味垃圾藍店，邊個讀POLY的去幫襯正契仔呀

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

有無人覺得香港無希望 好想死？

垃圾藍店 甲甴王甴近平

有無發覺d藍絲永遠講野都1999錯字又多

裝修approved

知識低學識低，識用 facebook page 講廢話已經算係人生一大成就

個 page 8月23先開，連個頭像既相都係 copy openrice
想抺黑都專業呀

起紅磡龍門冰室對面街，裝修師傅應該好易搵到佢

終極整合地圖係有mark低呢間嘢係藍
好希望大家食飯之前查一查地圖先

籌組工會 全面罷工

得16個like

屌你老母呢間嘢湯頭又唔得
又唔係平 仲要咁撚藍

改圖定點

個專頁8月先有相post 過出黎 觀望一下先好wo

依家好難排除會唔會有藍店去屈黃店做藍店

希望住附近既巴打可以FC左先有行動

但係藍絲的智慧有時真係可能低能到你唔信

食過一次 勁難食
d魚蛋衰過佳寶丸
同埋 一杯水都要收錢 on99

証據確鑿 仲要fc?
食佢老母

罷食藍店，推

開個facebook page 冇成本。任何人都可以幫D佢地睇唔順眼既舖開page
再代佢地出POST 講乜都得。 有人係會利用我地既仇恨去借刀殺人。

其實個 page 係好撚假 , 佢D 圖全部都係係 openrice 度 download 落黎. 想 FC 自己上 openrice 對比下。

善用不推文

推呢個 裝修師傅要Fc左先呀

(有錄音) 紅磡沾仔記班員工出水砲車射死班仆街示威者同記者就啱

藍店，但個page似借刀，啲圖OpenRice

轉自facebook
有無住果頭既巴絲知道呢間野係真藍定得罪左人

屌佢老母

check清楚d啦,唔好咁快裝修

#綠 #紅磡 #沾仔記
尋晚有疑似沾仔記既fb page話黑衫人係曱甴暴徒
今日即刻貼告示聲明嗰個page係假，兼強調1111會罷工一天
雖然唔知係真心定假扮，大家有待觀察